冷靜對待警員家屬

冷靜對待警員家屬

大家從來都只見到夫妻鬥咀, 互罵一輩子
卻不會, 也不能一輩也不對話
冷漠是感情最大傷害, 連吵架的動力都冇
因為對方被你無視, 被你認為無價值

從另一個角度, 大家明白童言無忌
但說者無心, 聽者有意, 為保護自己小朋友
與警方子女保持距離, 方為上策

請於校園內, 冷靜對待警方家屬
沒對話, 沒眼神, 沒溝通

預左負評, 歡迎批評

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

要block咪block囉 你班鍵盤戰士 正經事唔撚做
成班冷氣軍師 講就無敵 Twitter 唔開
睇下直播 ig story share下 連登旁述下就代表做咗嘢
前線=condom?
前線：屌鳩你班和理非港豬 回帰大陸啦

[嘈夠啦！正經野無人做！]連登幾多人有Twitter ac? 有核彈無人禁個制有撚用？